傾唔傾計´д` ;

就嚟兩點半
有無人要傾計

無

唉

hello

hiiii

早d 訓啦 咁凍

我入嚟 係提你訓教

心情唔好唔想瞓住

謝謝你

以前心情唔好都成日夜訓
搞到依家身體好虛
成日病
樓主都係早d訓啦

訓醒無事啦

唉宜家成日起身後都覺得自己一日比一日殘
人唔似人咁
但覺得到凌晨既時間好平靜好舒服所以唔想瞓住

我都係

邊有咁容易
btw thx

+1仲要涼浸浸好舒服

晚晚都見你

真好有人明白
早瞓感覺上浪費左

早晨

晚晚都唔開心

我都覺得凌晨d 時間好好用

但係成日到呢d 時間就好肚餓

你明白

做咩唔開心吖

你個表情點打到出黎

我都覺得深夜好靜
係自己可以休息下既時間
但後來發現自己身體殘左不得只
仲成日係深夜諗起以前d感情野
結果更加攰
所以依家可以早訓都會早訓了

食宵夜

沖緊涼

好似無一樣嘢係如意

ching做咩唔開心

keyboard有個^_^既button 可以撳入去揀

生活上無咩令自己開心

沖完涼食

咁就碌柒啦 先十幾廿歲 咁咪有排先眠
不如試吓講出來 有啲咩事唔如意

生活不如意既事十之八九
比多d鼓勵同贊賞自己
然後繼續行落去啦

的確每日都好容易攰
唔知關唔關夜瞓事
有時要早瞓都未必瞓得著

每晚都要等到三四點先瞓得着

點解啊 返工返學太多野做? 冇咩人關心?

唔想自爆
傾下閒計分散下注意力就好

明白呀
但有時都控制唔到自己既負面諗法
日頭會如常做人的

好多無謂既野煩
都有同人傾既
純粹無聊所以先開post r下水吹

最近都一樣

大家都係咁 感情事？

最近好似真係開多左好多post添
大家會唔會覺得好煩

其一 你呢點解咁遲瞓

咁唔得喎 連圍爐機會都無 咁點會好

加油囉 無聊野唔洗太上心 做人最緊要開心麻

其實我有時都好似樓主咁唔想早訓
當自己好大壓力個時就更唔想早訓
尤其我今年就考dse
有時都幾焦慮
雖有自己鼓勵下自己

每一日都學習做一個正面少少既人但真係好難
多謝你

驚深夜自己一個會崩潰

唔洗迫自己架 慢慢黎啦 呢到咁多人 一定可以一齊成長

Hello

你要加油呀
要考好個試作息定時都好重要
盡量保持正面心態
dse真係好似離我好遠啦

啱啱失左戀 得番左右手

好warm多謝你呀

下個更可愛

多謝你阿
希望你都加油啦

唔洗客氣 總之唔好迫得自己咁緊啊!

我明 一到夜深就好撚易崩潰 仲要加埋聽d頂心歌真係頂唔緊 即刻要飲返杯或啪藥

趕功課

我係垃圾未開始做
加油

一個人喺深夜好容易亂諗依樣亂諗嗰樣
真係好煩

連登有愛

快啲瞓！

所以都係早d訓好

慣咗夜訓 想早訓都訓唔到

依家訓了
聽日仲要考試
早抖啦各位

我都係 同仲有好多野要做 夜晚先有心機做

祝順利
早抖！

唉，瞓唔著

點解啊

可能瞓得太多同埋佢由以前得閒就覆我到而家一日最多覆一次嚟hea 我
唉，我又唔係佢邊個又有10幾個鐘時差